我話畀大家知，咩叫各有各做

831，和理非去民陣既遊行，義士去中聯辦

對義士既好處：減少前線偽勇武，唔洗下下造成不必要恐慌
對和理非既好處：唔洗擔心有義士偏離遊行目的，疑神疑鬼

咁樣就係「兄弟爬山，各有各做」既最佳體現！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

勇武無和理非係後面充人數好易比狗突擊

831叫人入機場=直接增加前線被捕風險
唔好妄想你叫得郁全世界轉入機場
觀塘個日就係最好例子 更何況民陣？

叫人入機場唔該9月1

抗爭者當中，義士只佔大約 20%，即係十個人當中，只有兩個真勇武
唔去民陣既大遊行，對整體人數黎講無太大影響

但如果地區行動裡面摻入大量和理非，就會對義士既行動造成不便
e.g. 和理非好興突然轉身走，令到義士好多時都不知所措
又有部份激進和理非會極力阻礙義士既行動

所以最適合既做法，就係按現時和理非同義士既比例實行「各有各做」

Push

地區行動入面，人數唔係重點
已有無數次，即使我方人數多過敵方幾倍，都會被衝散

只要適當運用資源先係最終既解決方法

人多有人多既做法，人少有人少既行動，最重要係上下一心，毫無雜質

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

地區行動入面，有以下幾個 case（前提係純義士參與）

1. 目標未佈防，我方人少：迅速行動，迅速撤離
2. 目標未佈防，我方人多：行動直至哨兵發現敵方開始增援，然後部署撤離
3. 目標已佈防，我方人少：尋找新目標
4. 目標已佈防，我方人多：設路障，對峙，投擲，干擾，然後視乎形勢進攻或撤離

畀負評既唔該嘗試反駁一下

push

831, 兄弟爬山，各有各做

仲記唔記得有一位義士講過：
「我地既然選擇要去，就已經有死既準備，如果依家你驚既，就唔好跟埋黎」